[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3151)

Fast

slow

Y 樓g so fast

goal?

BOT?

Slow

角細入球細根本中硬 諗緊買邊層樓好

樓主mk子

1 v 1的時候都沒人敢選我

5c

刷c

6CCCCCCCCCCCC

no 手動

早知買下盤

連環角

0-0 cashed未

屌你仲0:0

7.5s jump得

屌6c 比13個7.5b有機會

7.5b就足水就嚟c

7.5 gel

7.5b gel

8.5b

角細又輸 屌

邊個負皮 負皮個d今日買咩輸咩

終於到12點
一場必中的波
Oreo (0)
十年重心

想睇你柯屎

諗唔到7.5b點豬

咪撚玩啦 你有派過咩？

突尼啪啪

對家gel

30分鐘俾多3角

主入未

我想屌你

7CCCCCCCCCC

8.5b-2222222222222222

7.5b執錢易到

精留水反底

On9

非洲佬場場角大

馬里GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

主針

0:1 dllm

0:1 cashed

馬里 goallllllll

Gg

黑鬼真係半場幾隻角 下半就刷到on99

2/2.5b quick

馬里易到

原來asw要左主 我屌你老母

高水FG

0.5/1

Var 似炸

笑撚死 咁樣入

取消關注 玩訓教超

0-1

馬里盤易到

0.5/1秒cashed

突尼西亞gel

多謝龍門

客-1
客首入cashed!!!!!

賭錢易到

8.5s針

牛油手

今日入錢 分開四注咁買 黑到連炒三注已經
最後一注 奧布

接唔實

炸你個頭

對家

龍門頂入 屌

笑撚死

8CCCCCCCCCCCCC

龍門自己打入去

追多注10.5！

明天再入錢

7.5B手足CASHED

龍門幾好戲

7.5b cashed
8.5b-1
主針 唉屌

8c

又收左幾錢啊

7.5b
0.5/1b gel
賭錢太易玩

LM

Lm

又輸

對家勝率0 夠薑你就買

唔會派到

太on9 已經廢事睇 邊邊低水買邊邊都出事

半和 7.5b cashed
8.5b-1
主-0.25 jump
主 fg jump

開角未

馬里

講左客屌打

今日輸到67

下盤日

戒賭，join？

唉針哂

反摩2連中

輸成700水好窮已經

10.5s入得

2:1未

唉咁點玩呀
正正常常都未必輸啦
屌拿聲

join

3:1 ok?

2:1第1個引用派100

奧布輸埋 剪撚左張優越卡同馬會卡佢

我

lm

im

U扮野

場波假到

唔撚接反而唔輸

joined 見到老4咁準聽日想復出

已買
馬會送錢

馬里個19號今場有無訓低10分鐘？

8.5b 叫糊

睇完今朝巴西 等陣all in委內瑞拉
約左聽日睇樓

學我係度自爆ac先吧

2/2.5b有未 dllm

馬里玩臥草

屌你老尾 個龍今日第2次
洗唔洗咁撚假啊

你on9 冇買

仲有半粒鐘仲有10.5大

你習慣咗上黎？

asw勁到
馬里再上

ok gun

祝羊

盤王之王

我悶
都係上黎吹下水

屌佢老母啲nigga真係估佢唔到
唔出名唔撚買了呢啲垃圾波

亞軍庭都唔買唔好話識賭波

屌，買左馬里唔好出聲得唔得

買左主見到精留水gel
個心定一定

支持

個盤伏伏地

真係憑名氣買

又扮無買睇非洲杯係愛定責任？

岩岩升職加幾千蚊人工又無左

學我搶1001

你又上盤

gun

10.5s啦

冇野做 悶唔睇得?

阿根廷輸鳩硬

反cup只需

買細勇者

1分鐘

瞓陣間覺等收錢啦

高層

放心 主一定會cup

12:00

奧雷

大波ok?

希望頂到10分鐘

要酸了

馬里應該穩陣 我輸

nigga場場都角大

邊條仆街燈主隊？

希星喇咁0勝都平手

睇分組賽都睇得出阿根廷伏伏地

Asw精選

asw

留名…

奧雷大船仲有冇人上

屌你老母 兩千蚊買個fg 秒針

奧雷蟲喎

10.5s

咩事。。。 買親都輸 主1都食唔到

主場

你地買主 見到2230 asw出主有咩想講

屌佢老母 有種8角完場

你下場買咩，冇見你中過

留名

岩

主ng

罰球

11

根據經驗
瑞超唔洗睇盤
奧雷強陣
個陣同主場贏AIK幾乎一樣出原班人馬
只係有一個右翼/後衛轉左人
但唔洗怕，果兩個本身都非主力

反cup呀

１：１！！！！！！！！

買完即入

屌1:1

1:1

希星應該坐和望贏 9打14 平手

屌你老母啦主隊 豬撚我fg唔輸撚埋佢

一換即入快撚到

Goal!!!

秒收

ok

秒cashed

又死唔去

有
馬會on99送錢

2/2.5b -1 Dllm

11
又cashed

矮龍

講多1次

屌你老母 開乜撚即場

頂撚住 馬里盤

1-1

彪gor 173cm龍

我潘頓輸1皮之後真係無中過
又跌多皮

買撚左反cup 有種同我2-1

gchi 快d大勝馬會加油

中人彈入 個龍都反應唔切

屌你老母主1 1.81都要搞鳩我

萬試萬靈

ok go

主場對親都強隊，情有可原

2:1完場

主fg回血

精留水大字

0.5/1全格易到

aik 成日跟盤走..一讓小就輸9成

角大重新開放

希爾星了

再追主Ng

2/2.5b開埋ok?

天狼星都強？

精留水 幫幫手 叫多下

asw vs 精留水

針到都唔知買咩好

CUP得啦 哩場咁撚假

有無角細同路齊叫

戒 我差唔多戒

買乜輸乜

主能夠

精巴

停陣了

又停角

屌你老母開波客隊禁屌

場波和波最有利

馬里肯換人未

紅格對決

即場主隊超低水平手盤咩事 明明就差唔多波

等高水少少入番個9.5先

-2c

施丹個仔米83打龍都俾人話矮
173真係入錯行

姐係要買邊隊？

馬會睇死無乜角喎

突尼ng

唔好再同我講呢句
尋日唔知邊個話咩外圍開10 馬會開8
馬會好睇好細
半3全10
輕鬆輸500

求你快D俾我死
8.5 s 我唔需要希望 依家只有絕望救到我

8.5s未驚過

入個10.5s先啦 頂！！！

因為爆梗

等2倍入

比多2c

1.98你買唔買丫

今晚3點美國囡囡有無清岩心水

再買非洲角球我跳樓

睇黎8c到完場

美女

屌

8c 不得其解

馬里妹波 屌

+1你驚咩 請問

本身無入球都會追大 一見入左果斷10.5s

6/10

9了

-1c沖呀

馬里比多粒角球再頂入好嘛？

11C叫醒我

8.5b 收錢

香港冇左達地啦！！仲賭波！！

7尖8角

9cccccg

幫手叫多次ok?

+1仲收緊錢

系 班友吾sick死

9ccc -1cc

快手比多隻

比多1c

等我地買起馬會你驚無地？

關我撚事

輸清光

有冇諗過細細地賭下算

2比1未？

馬里絕殺

比多1c 快

9c完

主準備入

yy 我屌你老母!!

頂撚住呀馬里

gchi

奧雷禁屌
又送錢

Gel

ng收息

CCCCCCCCCCCCCCC

點開個腦俾你睇

Save入電腦咋
冇咩特別

上呀 突來西

通常禁屌比人入

突尼完場2:1

馬里入佢老母

刷多兩角

羅馬尼亞

Next time la

下盤

入未

90分鐘要入了主！

頂住c啊！！！

會補幾耐?

2/2.5b針

補到2:1

3分

頂住

訓到完場，10.5s頂住

2:1快啦我屌

2連角

未機會架啦

尚州㩒屌

突尼反cup please

1:2一世球迷

完

似和

最後五分鐘

2:1

連角未呀

2-1！！！

2:1pls

有預感仲有粒

block

1c!!!!

非洲盃2.0幾水d角細全部中風

星堡禁屌

冇咩可能

1c!!

完未

希爾最大個弊病
就係成隊都係瑞甲原班人馬
冇為升班買人做好準備
坦白講，只係一班瑞甲料
點夠奧雷瑞超超中遊鬥？
更何況作客

馬里10.5s gel

11C完我6月唔再打丁

今晚買美國定法國女好🤔
想買完就訓

比多c今晚打丁

好無誠意

sor原來比人fake

補3

好撚野輸比個on9龍

gel！！

173

完場未

補幾多？

屌佢老母

3

連角劇本呢

10ccccccccccccccccccccc

2:1我戒賭

10c

驚佢地妹波踢加時
我信法國妹

2:1啦

10！

1010101010
-1-1-1-1-1-1-1-1-1111111111111

今晚打丁

講主個龍

肯goal未

刷c入波

-1

2:1立即入教天主教

連詩雅

嘩球證收左錢呀?

屌佢…9.5b要等到加時先有

2:1啦屌 買羅馬尼亞比人90分鐘兩粒
宜家咁樣玩鳩我？

10隻

絕殺角

唔係爆10.5呀

正，又輸少1000蚊
不賭就是贏

馬里訓左咁耐草先補得3

又中位數

絕埋11C先啦

補多久

美國女好撚勁咁
但法國踢主場又往蹟都唔錯

又中角膽

馬里黎多粒

兩邊龍都on9 架啦

11ft 10c

假波 完

屌 買細就爆一角 買大就差一角

半格cashed

唉垃圾波

而家即刻入定0100個場角大

個垃圾馬里前鋒 空哂射去個龍只手到 垃圾

有冇出沙夏

Oreo輸埋我自殺算

你老母9.5就買唔到 10.5就買到
仆街啦

入球雙 收米

Ching 係咪堅派？

想死…

星堡勁撚到 點輸

隻9號同盧卡古一樣 大大份 乜技術都無

打個和，冇輸到

真 好鬼垃圾

希望唔會走數

摩哥?

希望有我份 呢場針左500

派得了

冇

1:00客

奧雷入未

聲寶

希堡入未

屌 同路

我都話左一定1:1架啦

摩洛哥 8.5b

垃圾希爾星堡贏鬼到咩

摩哥上場垃圾到要靠og輸半

針

0100 和波都夠出線

屌 場場都細波 大波黨慘死

彪析 奧雷肯入未

麼對科。大家點睇

依隊係咪世盃對過葡萄牙嗰隊?

0100角大is a must

係，上屆世杯踢得唔錯 應該唔洗輸

Gchi

睇完上場打個隊 og先贏1-0

星寶入啊啊

客隊玩咩
唔出沙夏又唔出邦尼

上場都係後備

有無水追數

點解0100 客勝可以去到3.05

孤注一針

已訓身客勝 3.05高水到

你個名

唔敢再玩半大細了 下下都西波

圖已cap 你等binc

準備收2雞

Allin了,YYSir有冇水

睡超半大

彪析

希星gooooooal

Oreo 88

01

科0/+0.5 轉左

炸未

屌 半場即刻追和

無 訓了 希星

半大左先ok?

信左彪析

屌 今日買乜都開對家

仆街力架盃想買半場0:0買咗全場

阿根廷又學巴西

馬會睇住連登仔黎食

聲寶
買Oreo嗰班驗腦啦

㩒屌俾人入

又賴人...每場輸都賴人屌

你見我有懶?

easy

呢場咪贏你囉

主隊有冇咁廢

無啦最多走盤
6shaw + 反摩 好似無cup過

刷c又唔入

大家好 其實今日我生日 Facebook 會提示比人知我生日 但我竟然怕啲人知我生日 停咗Facebook1日 咁代表咩
我變咗內向？

狗會仲未派角錢喎

唔show咪得

開咁耐無show

呢d情況輸架啦

都無問題

下半場神奇更衣室出黎就cup啦

1:00
客盤角大
唔洗多謝我

攬到咁

...男人老狗睇開啲

摩洛哥vs科特迪瓦 2/2.5大 8成信心

摩洛哥

主隊cup 唔cup到

我索性停用埋 怕啲人打生日快樂

收皮啦，毒撚。。。冇人同你講生日快樂架啦，死左條心啦

0100 半場客 全場和

人大左真係冇左快樂

贏錢嚟幫自己買快樂啦ching

咪搞事啦

但我情況同個名一樣

連登有無得整通知關注user reply ？

改名做每月狗會比份糧我

0100落咗欖未呀?
落啦仲望 角大呀

你試下打開返 都係一個人都冇架

買即場算

Ios有

Hi

叫緊我？

祝大家一齊贏大錢

屌 買左主1 就開客1主2 買9.5角細就開10個 買奧撚就輸波 屌 一場糧又輸8000

單定雙好

咩事
全部波都有即場

派未呀

要榜水俾政府打仗

咪煩

Btw幫你叫完波 又唔出返嚟

仲未派角

係呀屌佢老母

反摩要咩

第一日入波post?

成班傻狗對住空氣lm

大波

波po d人幾撚煩

星堡頂實！

上場雙 今場單

1001轉運大定 繼續搶

屌佢老母要確認

南非食撚硬

沙夏朋友隊咁抵買

半場客勝gogogo

摩洛哥贏波 第一個留名派我100

咁點。。

退出囉 今個月第6次見你講退了 想睇第7

輸緊個場咪係

由你地up啦 我唔理你 你地冇撚引啦

無出沙夏

70個7次

珍 不過佢唔會退 退左佢無野做 無人理佢 無人同佢講野

摩洛哥🇲🇦

認真買10場
Round1:摩洛哥（0/0.5）

不敗

留返ALL IN美女好了

on9

3不能同意

科特迪瓦

奧雷星堡對賽8場和波

馬里角肯派未

奧雷全場和頭2個留名派我100

3不了

平手買左科特迪瓦 想4

有無半客嘅同路人
4.2 fatfat

2230既角馬會話有問題喎

再買double

摩洛哥咁廢都大船

主定客

?

靴仔肯開青爐未

乜9

半大

自己入app睇

會退？有咩問題

唉唔派買唔到喎

fG買親都唔中
試試我對家

屌想高水買大角都唔得

奧雷 萊比錫火車頭快入

跟

尼

入球大細回到呢

美國女人咁多年世界盃都入到四強

係wo 馬里角球有問題

同路

奧雷 科特

2c....

奧雷反cup啦

摩西哥

幫你集氣 生日有運

加定減

有冇人知馬里場角係點有問題法
利申10.5s

3c

push

入唔切9.5b

1 min2c
90min?

爭議緊尾c

非洲盃角大100%

萊比錫火車頭 奧雷入阿

點解會有爭議嘅？

999

科特迪瓦0:0 頂撚住

有咩問題？

睇個樣開1.5/2大波

退錢啦

有問題角都繼續開盤比人買

10.5s點計都贏啦

睇app寫10角

最尾隻角一定有開
係睇主隊第四隻

應該係4-6咖啵
最後角球係客隊
應該唔關絕殺角事

Freestyle巴

bet365都係10c wo

第10角睇住佢單刀射龍門再開左架啵，有11角咩

科迪果龍想送禮
下下出迎

摩哥10.5細

係主隊其中一隻角有問題
7分鐘 1c
57分鐘兩連c
64分鐘 1c

有冇人睇live

屌明亮

10.5s都是

有 摩暫時㩒屌

見樓上有個話8.5s 想表達下啫

今日d波 㩒屌親都係唔入

計9角

如果你話最後一角出問題 咁結果只係9/10c

但而家中間角出事 係影響一路買既賠率 有機會角球全退飛

咁你打電話俾馬會快派啦，潛水做乜9

係非洲波ja

計9定10角？

Same 咪退

奧雷一樣

馬會睇緊有幾多買7.5b，如果太多就退飛

馬會唔開先大獲

好

4c

獨市係咁

中間邊個角出事？唔係睇住佢開咁數咩

11.5s練心 上

咪撚玩喇全退飛善堂咩

奧雷玩撚完

腳震中

Goall

明亮又中

11.5s又死

日日尻up你邊次中

半場做唔做到8.5b.....

係睇9定10only

冰佢老母

nigga 盃唔係半大就角大

肯入波未1點

一陣有機會跳船

咁刷法半場9隻

彪析都唔見

咁都唔入

hkjcc 車個場告上法庭咪一樣輸

Who

差d

我睇10機會大

半和盃

Bill sick

12.5b已補 高水

狂刷角呀！

補d 咩？

你中風

所以應該係之後買既退錢馬會好人既9.5b都照派

垃圾隊

墨超派2個中位數

我買咗8.5b 嘛 見有2.08補多條12.5b

摩洛哥禁屌

奧西

依家有咩即場水all得

仆街唔派錯過左非洲佬角大

一樣 好慘

戒非洲波

係咪打錯12.5s

1:0!!!!!!!!

上場輸到仆街算唔算補。。。

1:0

摩哥

10

奧雷幾時空難

Fg cashedddddd

執死雞

皇者摩goal

痴撚線，咁就4萬

一係半大 一係就cup埋佢！！！

diu

有了

Fs巴本身有錢

4萬真飛 cls

摩洛哥正氣禁屌1-0

散紙

屌 摩哥

試下4萬拎黎比我？

哇

11 plz

下 突破越位突得幾撚靚
咁叫執雞

但佢好似明知輸回贈返俾馬會咁

咁就全格了 摩哥太易了

平注黎

一晚豬8雞，我真係會爆血管

屌 尊重啦

下
對家唔係指科特咩

你有禮貌啦

你老母又jer尻人

差啲1:1 非洲依場幾好睇

反摩3連中

奧格1-1未啊屌

兩隊都有組織

依2隊有返咁上下水平

非洲佬技術比想像中幼細 摩洛哥運波上前場幾好

以為佢買左主ng

咁你開到8角後再開走地9.5大細咁買班人咪好撚無辜

唉聽日跟實老4.. 無一日贏錢屌你西

依2隊算係高水平

唉，走出街睇見麵包鋪，茶餐廳d伙記日日做到塊西咁1個月先萬幾蚊，4萬個比分網響一響就無左

瞓覺算 起生又要返工

皇者又要頂住 星堡又要頂

放心 你唔會跟到

有無水

10.5B 高水即入

人比人比死人

搞掂肯派未呀屌

想追摩哥第2球了

屌唔派miss主ng

問反摩 日日都中jer到我都唔好意思

客Ng

難啲 應該開11.5s

連登狗睇人仆街最開心 最好輸哂d錢

好彩無賭
唔係今晚已豬2注

想睇你户口
今日出3中3點夠你玩

...有反摩都要輸 底輸 盲跟一定贏

得啦 冇氣同你嘈 你中意點講就講

我買初盤8.5b, 應該無事

初8.5 有幾多

1.85

去完日本？又miss jc派錢日

1.66

屌ollleh係咪收左皮
靜撚到咁

你唔會知我買乜 我肯撚定

1.66係啱啱果場

No goal有冇得諗

佢真係錢多

知你今日 中哂3場就ok了

以為係fs巴

知你都跟唔到so?

照你咁講牛熊果d 咪上落仲大

預感今場半7傳說

慢慢笑 終有一日bin返你c

...我有crown..

半7 全9

6c

c呢?

...jer左你2個月 日日都大力bin你..

只要信

唉 奧雷做咩事

以為？

屌你老母星堡又喺一球完

大船24

你喜啦 你中意睇人仆街 你開心 慢慢 我唔撚會理你

7c

去左十幾日 miss曬老4心水

逼害角細

7c
角細巴打㩒左𨋢未

反cup未

nigga連開第幾場角大？

科特都踢得好花巧

自殺

比返D錢我呀屌 ON9狗會

一齊溫

nigga無技術唔開角大點識踢

我join 一齊自殺

追和啦好嗎 奧雷

fg派未

奧雷入到我執屎食

角大依家都未派 睇黎聽朝先派

下盤24

Oreo入波我一個月食oreo

半大未

8.5s頂住

02

炸

星秒炸

11.5s準備跳樓

哇屌 差啲入多球 射到咁柒

角細黨24

10.5s點頂

信念！

半場12角啦

好彩買到摩洛哥

角雨

星堡要頂住

9c

不了 希星會頂到完

點解我初盤買咁小

學下梳咁 介賭輸錢復出loop

留名睇走數

playhard又贏

星堡頂到完場ok?

摩哥條後防想點

半9全11 叫爆區

應該頂到
利申買左主

半9全11叫爆區

韓假到瑞假十幾注針曬 點賭

買咗角細可以點補？

不賭便是贏

Oreo

建議好停 一間d臭口撚又笑你

入波啊 唔撚喺刷角

jump tgt

馬里角幾時派想買美女

一係出下場一係介
不賭便是贏

半大又針

針撚曬 無得唔停

你算好 d仆街又唔搞你

原來1:0咗

仆街信左彪析

摩洛哥真係好9 浪費幾多次機會！ 又係咁踢9人

13.5b高水返啲再衝過

臭口？好似你每日送錢比jc咩

冇啦

半大同半主揀又收左皮

個fg仲未派到

下一球 摩洛哥了

又有交打

半場角大 cashhhhhhed

旁證都係摩洛哥的人

腰斬未

半9全11叫爆區
馬會半場開13.5
講真最後逃生門
買大 有角大幾多掃幾多
一場就贏返有突
而家買兩注3000 13.5b先

真

突尼角球斬未，買左11.5b

場角派未 on9

半9咁多

你無用 大把人有用

Oreo goalllll

when 打

Goal

本身想訓

走盤

1:1冇下玩過

Oreo goal

Var

下星五？

1-1？

我想講 炸左

串左科特 叫埋先訓

下場買咩？ 好掛住你

吹乜鳩?

。

訓得

can sleep la

正

炸牙傻鳩

屌 假希望

絕和?

系堡

垃圾睡超

半塊oreo